喺屋企可以做啲咩增值自己

日日廢落去都唔係辦法
冇病都屈到病

睇書

有冇好書推介

買波買馬

梗係學尹光take嘢加強性能力啦

認真，

武嘅，體能一定要做，買組w形鋼/TRX大把嘢您練。

文嘅，學下啲之前未掂過嘅嘢，例如金融/剪片/製圖手作仔。

Youtube大把資源您學，肯花時間就得。

八字精解

多謝巴打

背av片番號

打飛機